邊個手足俾黑狗搵到把劍出嚟咁大鑊

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?
分別在於：

殉港手足：
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
Zhita Wu（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐（27歲） - 4/9/2019
9人離世

還有：
4隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

《願榮光歸香港》

PB限定

限量版？

如果搵到變身腰帶點算

有冇生物騎士嗰把?

喂，屌你警司黎架，唔好咁痴線啦

屌買完番屋企中途比人拉啦9成

生豬肉, 邊個唔識砌

哇.... RX把幻影激光劍.警察今次仆街鳥

真係靠屈㗎
[img]

仆街，未來高科技武器，一出斬晒全港黑狗，唔驚就假....

摩擦力

連個仔啲玩具都搶

咪係，包裝都仲係度BTW，呢把野就算真係攞去示威又點又武器來黑警玻璃做既

證物袋？

班狗唔笑個下好野

謝蛇

班黑警想點

班黑警日日砌生豬肉, 仲黑暗過以前60年代, 點解仲有人信

張圖係幾時? 今日記招好似唔見有..
定係P上去嫁

恥力高到
俾我真係唔敢拎住把咁既野面對鏡頭

玩具來喎

證物袋黎唔好亂炒車

把劍咁長 手足會唔會行步唔自插

Exhibit envelope

四點囉

係咩係咩

岩岩返睇4點個記招邊有拎住把玩具

差梗條腰條

做咩拎佢自己啲私伙野出嚟showoff

其實我有超能力又要話你知？

[行動post] 出咗不反對啦！【9月6 反濫捕 抗威權 遮打集會】

假面超人 connected

仲要連盒

一睇就知係倒幕派

買俾個仔

8/9大遊行見！

之前已經搵到激光槍

我諗起算死草上法院個幕
佢用嘅 喺 血滴子

藤條勁過呢把野喎。係咪搜完冒牌玩具檔攞出黎？

蛇媽lu，short架！

唔好攞自己個仔嘅玩具出黎啦屌

改圖？

變身未

快啲收返埋屋企高達啲激光劍先

證物袋入撚住啲索帶，明未?

幫自己個仔買玩具咋？
不如我哋帶佢個仔買玩具？

遲啲搜到斬魄刀

月！牙！天！沖！！！

大撚獲好撚多乜都標

嘩屌 咁都攞得出黎

改圖黎架

拎出嚟自己唔笑果下先好嘢

仆街，笑撚咗
張圖真定假呀

真圖？

笑到仆街

FAKE NEWS
去地去得好差
手指位出事

有埋變身器咪可以變身？

有冇人可以配個英文字幕放上youtube俾外國人睇下亞洲第一警隊有幾高質

屌，你咁大個人講埋晒啲弱智野覺唔覺得肉酸架

好意思拎出黎

不如下次拎條假鳩岀黎

係咪日本刀改圖

冇刀 變身都唔型

係咪梁美芬呀

似係

冒牌玩具俾返海關捉啦死黑警

公務員事務局已委託基督教家庭服務中心，由二零一八年七月一日開始至二零二零年六月三十日，提供新一輪的壓力管理熱線輔導服務。是項服務旨在協助員工處理來自工作和其他個人問題的壓力。現時共有六十多個局及部門沒有設立專有的輔導服務，屬下員工，包括公務員、非公務員合約僱員及退休後服務合約僱員，均可使用這項熱線服務。

熱線輔導服務的電話號碼為2191 7299，服務內容如下︰

電話輔導服務 — 服務時間為星期一至星期五下午二時至晚上十時和星期六上午九時至下午一時(公眾假期除外)。服務時間以外的來電，會透過傳呼服務轉達輔導員，有關人員會盡快回覆求助員工。如事態緊急，輔導員會在接獲求助電話後盡快並在三小時內提供輔導服務。如來電屬非緊急類別，輔導員會在下一個工作天回覆求助員工；

面談輔導服務 — 如有需要，服務機構會安排求助員工面見輔導員或臨床心理學家(註：員工如在工作時間內面見輔導員，須放取假期或已賺取的補假。此外，公務員若透過此熱線輔導服務約見臨床心理學家進行輔導面談，可根據《公務員事務規例》第904條的特許安排申請離開工作崗位。如對上述安排有任何查詢，請與部門主任秘書聯絡。)；以及

視乎實際情況，輔導員可協助求助員工尋找合適的服務，而有關員工須承擔該服務所涉費用。

員工如需要輔導服務，可主動致電熱線尋求協助。求助員工毋須說出姓名，但輔導員會要求他們提供簡單資料(例如所屬部門名稱)，以分辨有關員工是否可享用此輔導服務。員工提供的資料和輔導內容，會嚴加保密。

多個政府部門向其員工提供專有的輔導服務，這些部門包括懲教署、香港海關、衞生署、機電工程署、消防處、香港警務處、香港郵政、房屋署、入境事務處、社會福利署和運輸署，以協助員工處理因工作和其他個人問題所引致的壓力。

唔洗搵啦
黑社會軍火庫大把
是但執

古惑仔 online武士刀 LV7好勁架

點解證物可以俾佢就咁用手攞

外國勢力 外星人之類

會唔蒙面超人都睇唔過眼 嚟香港幫拖

葉虎車尾箱拎出嚟？

Wtf?

推

zio

聽聞係遠自日本嘅蒙面超人手足比狗咬

屌呢d打飛機垃圾po就上熱門
自治個po就上唔到
我要脫共啊

尚方寶劍

警犬搵到清朝血滴子都得喇

做乜撚野

格埋劍仲得

月讀會比犬强姦

呢把邊洗插褲袋架，係響個肚到掹出黎架

屌啦我屋企成堆高達，肯定係用埋縮小電洞私藏軍火

有冇好少少
iPhone用咗五分鐘處理
非專業

學歷真係好重要，咁既大話都信，一定係冇讀過書 例如毅進仔

風車劍

毒都有罪？

唉 你好唔好意思拎把玩具劍出黎呀cls
Black RX

出呢d P圖同fake news有咩分別

太陽之子 Black RX 好撚經典

依把野勁定果枝死人鴨寮街激光勁
兩樣合埋一齊 我咪有原力？！

潛力圖

斬死人架喎

我要舉報藍光太郎

炒車

King stone 先得

鐵碎牙

梳打粉?我用來整曲奇唔得?

千奇唔無收埋皮帶係身
陣間個狗隻係記者會到
擦下條皮帶扮變身記好笑

真幪面超人

葉虎果把？

大佬人地po張p圖你地就個個當哂真唔好咁啦好嘛

好彩搵唔到美少女戰士個支變身杖

係咪改圖黎架？

外國勢力

有冇圓月彎刀血滴子同埋三截棍

Rx

咁高人工都無錢買玩具

真定假呀
如果改圖就咪玩啦

狗仔唔笑好嘢

Fake news?

個改圖唔夠真圖勁

拉左個狗扮既手足
合理口一金田

Cosplay都拉

弱智仔呀

直接用派膠黎spin走話題都幾可憐

秘劍 燕返

佢忍緊笑

笑撚咗係咪攞錯咗佢仔個玩具

幾時搜信和

啲狗真係唔識傢喎

會變身無面惡徒 便融掉

我下面真係有碌肉男劍，
歡迎警嫂檢驗

習近平亮劍

真定改圖

屌

我呀，我把巨劍比你搜到，是咪一定你告得入

好想知幾時Jedi order介入埋香港

改圖離

認真冇腦

人又廢又要威

hong kong police force exhibit envelope
香港警察證物袋
用黎入起d seizure跟住for exhibit use

買唔到俾個仔就搶人地啲玩具 ?????

屌你on99謝振中 小學雞玩泥沙呀依家

究竟幾多人真心

好彩搵唔到條腰帶

點解咁多真心

笑完記得做返正經野

同支那人認錯高達係自衛隊武器一樣

樓主個張改圖黎

真定假？
真既好撚on9

人地d gear中国製架嘛而家
把劍咁長班點擋得住

單手都托到 玩具刀黎？

黑旋風！

請你認真少少

我唔想知班狗講咩 我要831真相呀

仆街 好彩我果次夢遊走得到 唔係我把倚天劍 屠龍刀就會俾人當小丑咁舞

仆街笑左

大把人有收藏依D劍啦！多撚餘!

會唔會太屈機呀呢把

咁𨶙大隻

改圖撫

Btw 我上次跌左本 如來神掌秘笈 希望佢地撿唔到

係攞出黎斬人會連埋個盒!? 真係侮辱香港人智慧!

警暴每一晚都係度發生
大家唔應該只係係度鬧
反之係要企出黎表態
對抗白色恐怖
罷工你唔敢
跳閘又驚犯法
黑衫又話唔夠衫
戴番個口罩你又肯唔肯?

記住，一切由生活做起，會變成習慣。

不自由，毋寧死
戴口罩，直至贏

口罩，係自由，係權利。

credit: 8.18文宣努力

由聽日起，全民戴口罩

咁佢仲唔拉埋古天樂 人地收埋咁多大型玩具 仲有Batman 添呀

假嘎幅圖

CLS

感謝提供笑話一則

張相嘅source 呢
懷疑p 圖喎

證物袋呀

嘩，貴野黎

唔叫d狗示範下依把野用左一打一百

係咪你個仔啲玩具呀
比返仔仔啦 佢喺屋企喊緊

FROM HKACG memes

褲袋

下次會唔會有jedi把劍

幾時會有多啦a夢法寶袋

S級英雄第四位 原子武士

仆街 屋企有隻暴龍獸公仔
會唔會拉我

屌你老母 真係笑到有腹肌

只係日本漫畫的道具咋喎，要禁播這個漫畫吖。真白痴

壽司店死硬，咁多魚生刀

睇d留言好似好多真心

唔好啊

一睇幅圖個腦就自動播主題曲………

p架

合理

外星勢力

幻影激光劍, 好驚

十 原圖

褲袋點塞咁大把玩具刀
明明就係買俾個仔嘅禮物
狗無恥便無敵

要核爆了

Saber!?

所以唔好再推了

屌聽日d狗可能就攞樓主個post出黎講

係真噶

黑警個腦真係裝屎

師兄把野邊有買？幾錢？

成班比人帶風向

black rx都俾人拉

聖劍

又炒啦，可唔可以高水準啲

醒合返鐳射光同鐳射槍實行係香港打場高科技主宰既星球大戰

個把金屬既長條物品是否鋒利？
是否已經有人懷疑被這把金屬物品攻擊導致受傷？
有否證據證明這把長條形的金屬物品涉或證實涉及刑事案件？

高 文宣

黑警開始忍唔住要作故仔喇

屋企的 地拖，掃把，吸塵機條喉，都係類似型狀。下次記招記得攞埋被佢展示。這些都是殺傷力武器

改圖黎，成班on99

核爆

鷹眼做乜咁唔小心黃左

屌你! 香港人就話見慣左，外國人見到會唔會笑撚死

咪改圖啦 又製作假新聞

覺唔覺謝蛇個樣係好委屈咁諗邊條仆街高層落order要我係鏡頭面前拎起枝咁既野講埋d咁既野

係咪搞笑呀？
珍藏都要搞
差左把菜刀喎咁今次

上面班真心膠？

係囉係咪入錯廠隔離記招先講搗破走私玩具喎

原來佢地唔係黑警，唔係狗，係

人唔笑狗都吠

玩具泥

真係好L危險

我中四樣，你地呢？

勾結外星勢力

上次先將枝竹放入個後生仔個袋插贓嫁禍
仲要比全世界記者影到

真嘅定P圖㗎
分唔到

警犬挽開ff

8/9 美領事館 塞爆港島

全民抗爭，長久戰、拖垮邪惡、打倒腐敗

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪、減少淘寶
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點咆哮！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
5. 不要說推，試著將呢段訊息copy and paste嚟推post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 每星期做孝子，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 每星期去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股、少掂中港股票
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.04

佢個仔都有啦係唔係要拉埋，仲有警察家屬，全部藏有攻擊性武器

勾結日本勢力

搵人p佢圖！

RX襯阿Sir個年代喎

咁就仆街啦
下年動漫節個個都要拉晒

P架

我屋企有天鎖斬月,會唔會比狗拉

報告大帥
搜獲尚方寶劍一把
此劍上斬昏君下斬讒臣
暴徒必定係用以斬林鄭司令同大帥
要多加提防

強烈建議警務人員招聘程序應該加返智力測試
現職都要補測！

呢張係原圖，唔好比人帶風向

把劍清朝啵

有班警察弱智仔

證物袋嚟㗎，咪撚炒車啦

你唔搜埋老母收係廚房把菜刀？

放喺創意台la 好多on9以為係真

仆你個臭街

係囉，好on9

佢記者會拎果把都好似改圖咁

奴才實在大膽
竟敢用清朝嘅劍斬「何」朝嘅人

正呀喂

頂，亞蛇攞出嚟都唔笑果下好野
我一打開個post，即時噴
點解無搵到條腰帶或手提變身器？

啲手指呀

最重要一點，把武士刀䦕左封未？目測好似未喎

已經分唔到真假

細路仔玩具都好驚

個盒厚sorry

以後唔敢帶變身腰帶 超人變身器出街了
比人當攻擊性武器 外國勢力

p圖黎架?
唔會咁痴線呀麻?

On9 無下限

加多張謝sir係最頂層
局部退地

Ip foo

屌，點解仲未有人變身用把劍

你呢個咩app黎好正喎

因為我坐巴士見到話搵到把刀
我見佢咁戇尻都嗡得出
索性幫佢提升下個戇尻指數

Amazon alpha 隻手岩用 有刀片

iPhone免費apps嚟
我上次都用佢嚟玩過何妖同廢B

好驚驚呀

無腦

五大訴求 缺一不可
光復香港!時代革命!

證物袋唔係咁樣

利申坐左48個鐘

高達出完，又到幪面超人，幾時有絕對領域保鮮膜

CSM blade 😊定kaixa gear

太垃圾同荒謬至極
記者會已經好耐無睇
笑就笑左 好想知係真定假

真既可以放去外國比人一齊笑班弱智仔
假既話可以係PO底加番係P圖

情緒好差下依排真係放鬆左小小
但更緊張係唔想任何假消息流去外面比人懷疑我地比假消息

希望見到有小小起色後我地可以得到想要既野

仔仔：嗲哋我想要嗰個哥哥把玩具劍
中爸爸：冇問題 手足 同我係旺角搶番黎

無心掃大家興
我自己都笑完SHARE埋出去先諗係咪真
追comment又無乜資料
格黎POST又P左血滴子

冇刀，淨係買咗變身器
會唔會有事？

唔好俾佢搵到激光劍呀

我好驚 2條腰帶

一陣班狗收左你件衫話武器

show柄先

幾時有十字死光？

滋～～～～～～

一定是日本鬼子的陰謀 我操你媽

屌改圖嚟

穩陣
係咪好易用

小學嗰時

用左少少時間適應

我資質平庸
只能劣改
如果巴打有心鑽研
希望可以將個app用得更好

留名出現百變小櫻枝魔術棒
同哈理波特枝魔杖

太陽之子

爸爸又話把劍係買俾我玩嘅 點解會拎住上左電視㗎

笑撚死

報咗驚

係唔係黑旋風忍者果把黎

有冇拎到出黎？好想睇係點樣

你淨係睇兩隻字又唔睇埋其他字
有冇咁撚蠢

有兩隻證物袋㗎
一隻係防干擾證物袋，有封條封死
另一隻係呢種，純粹暫時袋起證物

去發夢一定認唔到，不過2k好貴

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825、831
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

用屎眼睇？

香港警察 濫權違法
政府走狗 殺人滅口

831 一定要知道真相

真係好意思拎出泥

咁班太極阿叔拉得喇 日日係公園度舞

Black RX仲唔係外國勢力

係，但依把都係玩具啦，咁輕

日本旅遊區有賣嘅仿製戰國刀劍

Henshin

無睇直播 係咪p圖黎

班狗自導自演，有咩做唔出
唔會再信呢班垃圾

證物都搞錯，唔好炒車